有冇人10蚊以上仲揸緊883中海油？

前景點睇

$8.4有貨
長揸無問題
下個月又派息

btw今日咁樣倒V都幾失望

正股驚閪

屋企人13蚊買左

6.8 買入